(無棋啦)政府發聲明譴責暴徒在多區施襲

政府發聲明譴責暴徒在多區施襲
2019/10/14 02:02 vable news

政府發聲明強烈譴責蒙面暴徒再次在多區施暴施襲，表示極度憤慨。又指行為對市民安全構成極大威脅。

聲明指暴徒明顯針對警務人員進行襲擊，包括割傷警員頸部、圍毆警務人員，向警車及警署投擲多枚汽油彈，對警務人員安全構成嚴重威脅，令人髮指，政府嚴厲譴責。政府又指暴徒在多區破壞政府及港鐵設施，投擲雜物在路軌，不單令車站提早關閉，同時令市民人心惶惶。政府會以最大決心遏止暴力。

港共唔係以為有人想殺狗就會民意逆轉呀話，全城拍手歡呼就有份

哦

聽晚1900遮打花園嘅集會係合法嘅，跪求大家一定要去
‼️//依家有2個重量級人馬過黎香港視察(Ted Cruz, Josh David Hawley), 而Donald Trump 亦講過香港示威少左人，暗示香港需要搞一次大型既集會/遊行。‼️
聽日係展現香港人想美國推人權及民主法案既決心，到時兩位都會在場，班狗無得亂黎，無不反都要出，射盲眼，性侵，被自殺等已經忍無可忍，香港人反抗!//

10.14 一定要到！
仲有乜藉口喺屋企睇live...
不反對通知書都有埋，
美國兩位重量級參議員Ted Cruz and Josh Hawley又喺香港視察
咁都仲唔出嚟嘅話.......
老實講，以後只能做中共奴隸，
唔好再叫自己做香港人，無資格亦無機會

明顯針對警務人員進行襲擊

梗係啦，唔通好似你地同黑社會咁打平民咩

聽日堪稱呢個月嚟最重要一日 一定要出嚟

示威者
激進示威者
極端示威者
暴徒
激進暴徒
.......

問下沙田街坊對黑衣人有乜睇法